中環廣場客升降機急升急降 兩婦頭破膽喪

中環廣場升降機故障急升急降，兩女乘客暈眩撼穿頭。灣仔中環廣場一部升降機，昨午滿載乘客上樓期間發生故障突然急降又再急升，搖晃不定然後忽然煞停，乘客被嚇破膽，其後(車立)門終於打開，眾人得以脫困，其中兩名女乘客感暈眩不適，步出升降機時跌倒傷頭，需送院治理。據機電工程署初步調查，升降機的電子控制線路板損毀。

受傷乘客包括姓陳（七十二歲）老婦及四十六歲外籍女子，昨午一時許，陳婆婆前往港灣道中環廣場樓上辦公室送文件，由地下乘搭升降機上十四樓。據她透露，當時升降機內擠滿乘客，惟上升期間突然急降，經過多次急升急降後又突然煞停，她形容：「架(車立)不斷上上落落，好古怪！」

[b搖晃不定 乘客暈陀陀[/b]

事故令乘客飽受驚嚇，慌張不已，升降機搖晃不定亦令陳婆婆感暈眩，其後(車立)門終於打開，眾人見狀即時急急離開，惟陳婆婆與外籍女乘客，在步出升降機時均感「暈陀陀」失平衡跌倒，頭部撼地受傷，有人見狀報警求助。救護員接報到場，將兩名女傷者送院治理。大廈管理公司即時封鎖涉事升降機，在門外放置「工程進行中，暫停使用」的圍欄，警方到場調查，將案列作有人意外受傷處理，機電工程署人員前往了解，而升降機承辦商維修人員亦到場檢查。

機電署指線路板損毀
中環廣場管理有限公司表示，該公司首要關注受影響的人士，會全力配合有關部門及承辦商，並提供適當的協助。奧的斯電梯（香港）有限公司發言人表示，正盡快收集更多資料，以了解情況，並強調奧的斯一直以來最重視員工、客戶，以及每日使用該公司產品和服務人士的安全。

機電工程署發言人表示，初步調查發現升降機的電子控制線路板損毀，導致機廂出現不正常移動，升降機纜索完好，並沒有發生急墜，肇事升降機須由註冊承辦商維修及由註冊升降機工程師徹底檢驗後，才准予恢復運作。

試過一次之後坐親𨋢都有陰影

眼殘睇到中環廣場客機急降

點解唔問埋個鬼妹姓咩？